對於香港特首選舉，日本人的看法

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

唔識睇，有無翻譯？

睇漢字大概都估到啦

乜撚野叫頑張呀屌你
識條撚呀？

海軍旗果個高質

溫故知新

出字幕

都係支持香港爭取獨立
叫香港加油之類

Um*******
香港屌你咩 掙扎下啦!
唔好屈服係仆街土共之下!

香港加油個啲
一個話 用咁細個箱選？笑左

Yok*****
香港比啲心機加油啊!! 拎番自主權!! 團結起黎齊心合力 走上街頭示威抗議 向呢個垃圾政府同土共說不!!

有無人回佢：港豬百屌不成材， 唔好對港豬有任何期望

にゅ
再一次發起雨傘革命啦港豬們!

屌你老母 睇漢字就估到就唔撚洗學日文啦仆街

目見有10個讚 留言唔見有

樓主on9

費事翻譯曬
頑張=加油
大致翻譯：
香港加油
唔好向腐敗的中國屈服
唔好變到好似中國咁
應該會黎多次雨傘
希望香港同蒙古西藏台灣一齊獨立
要確立自主權
雖然呢度講對香港人有d抱歉，但應該都要關心下沖繩知事親中個問題
沖繩都比中國介入埋
好好笑呀「閉門選舉」

Post出黎又唔翻譯
負評左 自己反省下

點知全部都係香港人打日文